免費幫巴絲砌電腦

歡迎電腦知識不足既人搵我
幫你抖list或砌
有興趣可以留個tg或者聯絡方法

有咩居心？

謀9你d錢啊

Budget 五萬
重度用途 點砌好

要畫圖

筆直三萬
會畫圖(小畫家)間唔中打下踩地雷同彈珠台 可以點砌

不直十萬
平時都係玩下跑online 打下飛機咁

畢直$3000hkd
模擬台風成型及路線

筆直3000文書機,I5六核，ssd,包埋windows Home
Ram 8G

樓主講明話幫你抖或砌，仲問，你唔係蠢成咁下？

筆直 $10000
平時都係玩下 AlphaGo 用來捉中國象棋

筆直500蚊港紙

想整個山寨嘅天河二號

點砌

六千五畢直 包windows
打機為主 打下gta witcher之類 pubg就無興趣啦
返學要畫圖 run program
有咩list推介

20蚊同我搞掂佢

5萬蚊畢直砌縮3d圖
有需要4k畫質

再加多部2萬畢直打機用
要求高畫質

想砌但冇錢

利申絲

畢直2萬 可以砌到9900k嗎
利申:認真

想砌你但冇錢

利申:巴

想比你砌但冇錢
利申 巴

Motherboard ASUS ROG STRIX B360-G GAMING
CPU Intel Core i5-8400
SSD Western Digital M.2 WD Blue 3D NAND SATA SSD 500GB
RAM Kingston HyperX Fury HX432C18FB2K2/16
PSU Corsair RM550x
Cooler Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB
Display card MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 3G